保母缺錢花用！辦性愛趴被9男輪上 一晚收入驚人

新北市一名王姓女子（32歲）平日裡從事幼教保母工作，為了想短時間賺大錢，今年5月竟號召揪團舉辦「6小時不斷電性愛趴」，宣稱入場費只要3500元，就能體驗6小時吃到飽性愛，令網友趨之若鶩，最後共9名男子報名參加，推算一晚約進帳3萬多元，再與另名劉姓女子拆帳。

王女今年5月開設群組，以「6小時不斷電性愛趴」、「女生很哈大棒棒」、「女生希望被X整晚」等字眼，號召舉辦性愛趴，另為了湊足女伴人數，王女還自掏腰包3000元，邀請49歲劉姓女子參加。

警方發現後喬裝成網友加入群組，確認時間地點後，前往土城汽車旅館臨檢，當場查獲9男2女，共計11人正在進行群交。據警方調查，每位男客入場費繳交3500元即可入場，主辦王女短短6小時即可進帳31500元，再與劉女拆帳。

王女供稱，平日裡雖從事保母工作，但入不敷出，想賺更多的錢，才會上網號召網友集體性交，前後總共舉辦過3次。昨（9）日檢方偵查終結，依意圖使女子與他人性交而媒介營利等罪嫌起訴王女，另劉女與9男則依違反《社會秩序維護法》進行裁罰。

快點強姦我快點強姦我快點強姦我快點強姦我快點強姦我快點強姦我

邀請49歲劉姓女子參加

唔使圖啦唔該

新北市又加一分

女始終係雞
想要錢 第一時間就諗到賣身
仲要幾淫先接受到多P

49歲

仲要9對2

等位嗰班會唔會另外有野玩？

我都接受到多P

我估應該正常淫就接受到

49歲